[真人真事]點解而加香港人咁撚冷血？

琴日搞project搞到今朝6點先訓，結果下晝4點先起身，
琴晚放左學補習補得夜又無食過dinner，姐係差唔多有24粒鐘無食過野，
起左身落街諗住買野食，老豆老母唔係屋企，
結果血糖低行左無耐就暈左，去到8點幾先醒翻，
屌你老味我起身果下好似如夢初醒咁唔知發生咩事，原來我仲訓緊係條街到，天都黑鳩晒，
我個頭仲撞到地下腫左一噠添，
我暈果到唔算偏僻，點解大街大巷見到有人暈左都可以唔理？訓左係到3個幾鐘都無人理？
翻到去仲要俾老豆老母屌我出街玩唔留字條，真係頂你個肺

on9

唔係咁誇呀

首先你自己都有錯, 咁虛弱都唔搵屋企人

另外如果你成個毒友, 酒鬼既話, 的確會無人理

而家香港仲邊有香港人

時事台？
叫春就死去感情台啦

24小時冇食過野自己唔識買野食？

on99 咁都有得瀨

講到好似人地逼鳩你唔可以食野咁

俾啲安慰你
咁黑仔係咪平時冇積口德？

救你係人情，唔救你係道理喎

膠post

block 得, 又一條假膠玩抹黑

屌咪去緊買野食囉

早啲唔識買既

唔嬲得？你當我聖人？

樓主5毛狗又玩抹黑香港人

訓醒咪即時去左買囉

叫外賣啦柒頭

繼續捉我錯處囉，小學雞

你自己衰on9啦
就算唔肚餓都知要食野啦
鬼叫你做野嗰陣唔買

有早知無乞衣啦傻鳩

通頂唔食早餐訓覺最 on9

無人救血糖低可以醒返？
樓主識光合作用產糖？

肚餓咪食咗你老婆胎盤囉死假狗

識就唔會暈，扶人起身唔洗死，我又唔會屈你醫藥費，你以為大陸咩

你以為香港仲係香港？

下次醒目啲
掛定個餅係心口

死廢青一日唔食嘢就暈低

琴日6點訓，晏就4點先醒
但係琴晚係放左學去補習

我唔係好明樓主想講咩
不如讀完中學先再上黎連登啦好嗎？
而且你訓左係條街度邊個知你係咪流浪
再者竟然部手機同銀包無俾人偷走

驗眼

血壓低，平時夏天成日見頭暈
坐係街邊休息都有好多人會問有無事個d
之前試過有d女仔買水俾我
唔覺香港人冷血

你比個exact地點我，我幫你判斷下果到偏唔偏僻

24小時唔食野都暈
渣ga

你暈左即係冇辦法證實有人經過啦，其他即係廢話，乜都係你自己估

你係咪大波美女

唔想俾你計角度

又自稱小妹，又口爆自己女友，又自稱台灣女生。比我都唔撚理你啦

屌,我係暈ga,la洗唔洗嗌我渣a

我起身果陣仲有幾條友行過

我遲下自稱做埋你老母都得啦

咁撚大個人
香港地啊你都識講喇 買個包咬兩啖真係咁難?
係咪有咩國家大事忙到咁啊

咩街幾點先

睇人架姐 見你咁柒咪唔救囉

肯回巴打個問題未呀，問你係邊暈呀

屌你老母邊條仆街正皮好撚心涼？

假膠發惡呀

又係你

自己廢賴人冷血

一定係假
我就唔撚信有人訓係條街咁耐會冇人影相
Facebook冇廣傳
連登冇突發
蘋果冇新聞

24個鐘唔食野暈左怪人唔理你？

請善用起底功能

你暈喺邊個位呀柒頭？

假膠

惺咁渣ga

作都作好d啦，點比分你呀

我喺街暈過幾次
次次醒番到好多路人圍住我慰問

其實係咪樓主樣子問題

我個朋友都係咁

死咗係叫黑車先啱

我替佢老母可憐，生舊叉燒起碼都可以送飯，生咗呢隻假膠成日都比人問候

暈完無人救,
上網講出黎比人笑返轉頭

下次你暈之前通知聲
我救你

反彈

好似睇過

［真人真事］點解而家啲人肚餓都唔識食野？

補完習無食dinner 係你既選擇，無人逼你

假膠我屌你老母呀

你憑咩餵得飽我老母呀？

唔撚講邊度 點知你係咪垃圾橫巷暈低睇落成個道友咁呀

死假膠

口德分減10

人都死咗啦
大家唔好咁講野啦

有暈就祝你生癌
冇暈就祝你老母人體自燃燒撚死你